我全家己經冇咩口罩，諗著聽日開始罷工算

工可以唔返
反正都唔點再點出去
留返條命對抗垃圾政府

和你suck关口吧

關口

同胞你全家有發燒嗎?

講真 同埋我都當係支持醫護一齊罷

口罩數量統計 (2月2號)

目的係估算全港口罩存量，消耗速度等等
一分鐘答完!!!
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post更詳盡解釋: 2020年全港口罩普查

做完推推post 已經沉咗底

罷工啊 你班撚樣
自己都唔願意罷 點支持醫護
用口啊 屌

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

而家根本係好危險

萬一唔好彩 你出面野到

你野撚埋屋企人 鄰居